好想知拍拖係咩感覺

好想拍拖

我都想啊

唉，今年一個過聖誕

搵我 我話你知

我都係

你仔定女

你想我係仔定女？

年年都一個㗎啦

就好似中央關心香港一樣

好想拍拖啊

既感覺

好撚想單身呀屌

我22年都係自己一個過

不停咁戴帽

聽過身邊朋友拍拖所遇嘅煩惱，令到自己卻步，想試拍拖咩FEEL但又礙於唔想煩多幾樣野。
其實諗真啲單身都幾好嘅。。。起碼煩少好多野，你單身都係煩冇拖拍啫，到拍拖戈陣就唔止煩一樣野

屌得多碌鳩成日有陣屎味

幫緊你 幫緊你